三日兩夜可摸以cut走d on9劇情專心介紹

屌你拍旅遊節目就拍旅遊節la
喺度加埋d濕鳩感情線
我要睇你d on9劇情我睇愛回家唔好

專心介紹夏威夷風景唔得嘅
講重點好冇？